下一步係炒基建股(?)

首先我地覺得，有錢齊齊搵，美股市場咁大，全部連登仔加埋一齊搵錢，都唔會令自己人搵少左，所以其實大家分享心得同資訊係好重要

我地都係新手，好多巴打都畀左好多好有用意見同心得

拋個磚先，岩岩留意到Biden來緊會有新一輪刺激經濟方案，主力搞基建

呢個網都list out左10隻相關股

大家有冇覺得邊d股會特別跑出呢？

可以假期後齊齊入定貨

輸死

iea大家點睇 我覺得長線應該都有好好回報

機建點可以無 鋼鐵股 X

係喎！ 覺得會升返嗎？

早果排拜登上任升到上$24.8
現價可以建倉埋伏下

CAT?

點樣可以及早知道邊隻會被炒起?

樓豬咁快可以做第一手料

都係我地既post

呢隻同樓上講既iea, 走勢好似都唔錯

覺得係穩健上升多過炒賣

20萬HKD X同NUE 等左兩個月

可能機會來啦

x 一直配股，出債券還債...

pish

acm

最近配股 可以預計妹一陣就升

呢隻堅，搵過幾次食

基建由Trump上任講到拜登，無乜起色

LM

只建議X 其他基建都係慢行 佢真係行就係一口氣十幾%

iea?

Lm